\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\titleformat{\section}{\normalfont\large\bfseries}{\thesection. pielikums.}{1em}{}

\section{Pašvaldību mājaslapu dublējošā satura filtrēšanas regulārās izteiksmes}
\label{sec:pasv-regex}
\lstinputlisting[language=XML]{heritrix-configs/pasvaldibas-regex.xml}

\newpage
\section{Saišu klasificēšanas algoritms}
\label{sec:url-classifier}
%\lstinputlisting[language=Java, caption=Classifier.java]{code/classifier/Classifier.java}

%\lstinputlisting[language=Java, caption=UrlRecord.java]{code/classifier/UrlRecord.java}

%\lstinputlisting[language=Java, caption=ClassifierRecord.java]{code/classifier/ClassifierRecord.java}

%\lstinputlisting[language=Java, caption=ClassifierResultTree.java]{code/classifier/ClassifierResultTree.java}

\lstinputlisting[language=Python,caption=Saišu klasifikātora pseidokods]{code/classifier/classifier-pseudo.py}

\newpage
\section{Heritrix saišu filtrēšanas modulis}
\label{sec:heritrix-filter}

\lstinputlisting[language=Python, caption=Saišu filtrēšanas algoritma pseidokods]{code/heritrix3/match-url-pattern-tree-decide-rule-pseudo.py}

\section{Saišu klasificēšanas algoritma \textit{MapReduce} uzdevums}
\label{sec:url-classifier-mapreduce}

\lstinputlisting[language=Java, caption=DomainAprioriDuplicateTextUrlClassifierMapper.java]{code/classifier-mapreduce/DomainAprioriDuplicateTextUrlClassifierMapper.java}

\newpage

\lstinputlisting[language=Java, caption=DomainAprioriDuplicateTextUrlClassifierReducer.java]{code/classifier-mapreduce/DomainAprioriDuplicateTextUrlClassifierReducer.java}

\newpage
\section{Saišu klasificēšanas algoritma rezultāti}
\label{sec:url-classifier-filters}
\lstinputlisting[language=Python]{code/filtri.txt}


\newpage
\section{\textit{Hive} lietotāja funkcija}
\label{sec:hive-udf}

\lstinputlisting[language=Java, caption=Klase \textit{HiveQL} lietotāja definētai funkcijai]{code/hive/IsDuplucateUrl.java}
\newpage

\section{Robota darba statistikas pieprasījums \textit{HiveQL} valodā}
\label{sec:hiveql}

\lstinputlisting[language=SQL, caption=Robota darba statistikas pieprasījums \textit{HiveQL} valodā]{code/hiveql.sql}


%\lstinputlisting[language=Java]{code/heritrix3/MatchUrlPatternTreeDecideRule.java}